渣打Premium Executive

Push

咪有JD
似係call centre 做RM role，你唔問個鬼份工係做乜

師兄要撈多範幫補？？

利申有追開你post

佢未覆email 我又得佢公司電話 心急所講問
感謝

call center 專做身家200k - 1m既客 sell保險基金etc.